10，9，光復香港，時代革命聽落似濕鳩光復香港，時代革命喎...

有無可能改埋10同埋9佢？

Ten

講落又好似係

我要光復香港，時代革命？

計埋個零字其實係10 9 8 光 復 香 港 時 代 革 命！！！！！

推一推